[又再進化] 班狗日日咁玩，旺區d 地鋪收皮先，定示威者收皮先？

狗狗轉陣玩鳩拉，我地又轉陣玩輕裝，甚至無裝。就算拉到都乜柒都告唔到，返到去狗署都係放返你。

反之日日係旺區，旺角太子油麻地，中環金鐘銅鑼灣，交一日租，做得半日生意，大把仲要係專做夜市，酒吧餐廳一樓一全部收皮。

以香港租金，一定頂唔到三個月。

狗狗，繼續你地的宵禁吧，繼續掉催淚彈吧！

繼續鳩放催淚彈

繼續鳩拉人喇

所以我贊成街坊快閃，總之前提係不受傷不被捕長做長有既然係持久戰就唔好戀戰，只要你出黎一分鐘都好，都夠班狗緊張成晚再將成個區戒嚴，絕不送頭

提防六大害

真係呀，晚晚落樓下玩，要真街坊